黑警既仔女九月開學 大家識做啦 想洗底？

你老豆原來做狗？

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

你爸是黑警

慘lor

everything is permitted

我地擔心普通小朋友會比班小雜種追打，你知喇，佢地老豆多數都有暴力傾向

佢地D爸爸可能會教佢地返學打曱甴

要感化這些小朋友，等佢返屋企激死佢老豆。